［有圖］呢個女仔好pure好可愛！

想俾佢教英文

電話？

me want learn good good english

好想扯長佢頭髮 捉起佢雙腳 瘋狂學英文

好賤呀

可惜而家佢已經做咗空姐

都係靚

睇佢ig覺得佢份人好串

係 串就更加正

個閪好臭

又係空姐

中東G 一定好臭

啲字跡小學生字咁

台妹黎

幾可愛

G

中東航空空姐啊柒頭

佢啲習慣又唔會同中東人一樣